我想揾女仔傾計， 你敢問，我敢答

本人29-30歲， 普通男士一個
有咩想問？

做咗絕育手術未？

身分證中文全名

問你老母臭西

你係女仔？

未呀。

其實你唔使咁作賤自己
請自重

名可名非常名

你的樣子如何

謝謝你

我有齊眼耳口鼻， 無咩特別
我的樣子如何，日子也如何

或者我問， 係邊度可以識女仔？

交友app

game 街 frd搭frd 活動
隨緣啦

見同你咁有緣，3個鐘後 尖沙咀鐘樓下等 玫瑰相認 不見不散

幾高

訓左未
通常幾點訓

利申 好撚靚女

拍過幾多次拖 留過聯絡方法傾吓計